選舉完左，Facebook馬上見到典型港豬發表個人港豬睇法 － 其實你地邊個當選，我真係冇咩所謂...我要既係正常既生活

其實你地邊個當選，我真係冇咩所謂...我要既係正常既生活，鐘意去邊就去邊，唔洗睇下封左D咩路🚫，唔洗睇下D車唔停咩站。
什麼"民"什麼"主"太高層次...我做返我既蟻民🐜🐜🐜，每日返工幾粒鐘🕕，月頭等月尾出糧💰。假日出來吃買玩、無需怕夜冇車返；錢有鬆動出國遊動🛫。
人生活著👨‍🦳80年，前頭廿年困在籠，⌛️尾後廿年走不動👨‍🦳，活著精彩只得⏳40年...我要每次出來吃買玩要停一停諗一諗🤔該店的背景/材料來源(🔍食一條菜，買一件衫要在源頭開始調查中間會否有不喜的公司or職員，由進行種植,分銷,運輸,批發,零售,服務)/該約的朋友政見/有咩交通來回/街上情況安全。坐轉飛機✈️又要停一停諗一諗🤔，公司背景/管理層/對員工既對待.....罷食罷買罷搭只是口號📣📣，轉個頭就因為方便/冇得揀/平呀/盡量做...一萬個理由去打倒前一秒的自己(真係送一句💩食屎啦💩虛偽的香港人)，雙重標準多麼可恥~~~
在你們眼中我係未進化的香港人，但大家追求的事不同...你們有多麼🔭宏大的理想，我是一個不思進取安於現狀的男人，恭喜(除左我老婆)沒其他女生沒看上我...不是今年會劃上一個句號...
祝朋友們一生平安‼️
求同存異係一個關鍵...說來容易做時難~

佢有80歲命咩

垃圾港豬，消費手足用命換返黎既自由民主

佢都唔在意人地追求民主既犧牲，人地做咩要在意佢放工無車搭？ on9
廢文不推

垃圾

個樣真係成隻豬咁